伍公子 vs 達哥

見重有達粉話 達狗再柒都輪唔到隻伍乞衣上位

大家來民主公投睇結果

伍公子=
達哥=

我個人投伍公子

達狗同冇腦達粉 死撚開啦

幾時到反父sir 同港父sir pk下

你鐘意幾時自己開都得
唔洗我開

On9伍公子洗撚靠屌达哥上位？

咪撚呃正皮啦

達狗連伍公子車尾燈都見唔到

有達粉話達狗柒左 都唔輪到伍公子上位
我心諗達狗直頭地底泥
依家點睇都係伍公子>達狗

伍公子出去為香港人食催淚彈
達狗為大陸人食雞蛋

我支持乞兒去撚狗喎

真係有4隻達粉

屌你老母 4隻達粉平均智商40以下

呃正皮

個腦未發育完成先仲會做達粉啦

港父人都敢殺

請講返d關個post事既野

呃正皮 拎邊個同狗達比都贏啦

林鄭

达狗 收皮啦

30分鐘 足足十倍

兩個都唔抵幫樓豬趁風頭火勢呃正評

收皮啦達狗

今時今日重有人中立
我屌你老母 去地獄最熱既地方啦

港父正皮都敢呃

我愛伍公子

達寇仆街死啦

樓主人都敢殺

達哥d片高質過伍乞衣

一路都好憎乞衣仔
但呢排憎佢唔落

大j

真 冇佢回鄉證嗰條片差啲返唔到大陸飲喜茶

港父sir講到明投伍公子
我點敢唔跟

你因住港父殺能左你

我有反父保

樓主打錯 係爆机达

含柒啦伍乞兒,一世都唔夠達哥鬥呀

因住N賓巴士放針